\documentclass[a1,portrait]{a0poster} %размер листа и ориентация (можно landscape)
%\usepackage{times}  % ваш шрифт.  Можно times, helvetica и т.д.
\usepackage{xcolor}    % чтобы задать свои цвета.
\usepackage{multicol}  % текст в несколько колонок.
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epsfig,float} % чтобы подключить рисунки. Просто graphicx
% не хватит.  Не спрашивайте почему - не знаю уже.

\usepackage{psfrag}       % чтобы можно было на рисунках подправить
% какие-нибудь надписи.  Подробнее о psfrag
% как-нибудь потом.

\usepackage{amssymb,amsmath}    % набираем математику

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian,english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{indentfirst}
% зададим относительный путь до рисунков:
\graphicspath{{figures/}{logos/}}

% biblatex
\usepackage{csquotes}
\usepackage[sorting=none, backend=bibtex]{biblatex}
\addbibresource{bibliography.bib}
% biblatex
\setcounter{tocdepth}{1}

\usepackage{caption}

\captionsetup[figure]{name=Рис.}

% зададим сокращения, которые будем использовать далее:
\newcommand{\celcius}{\,^{\circ}\mathrm{C}}     %градус цельсия.
\newcommand{\numero}{N\textsuperscript{\underline{o}}}
\newcommand{\angstrom}{\mbox{\normalfont\AA}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% геометрия %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\addtolength{\textwidth}{0.5cm} % чуть пошире ширина текста
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.7cm} % немного убавим слева, чтобы
% основное пространство было более или менее в середине.

\setlength{\columnsep}{2cm}     % расстояние между колонками.
\setlength{\columnseprule}{1pt} % толщина разделительной линии
% между колонками.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{empty}  % без нумерации страниц

\definecolor{PNPI}{HTML}{1d5593}

% Оформление разделов
\makeatletter
\renewcommand{\section}{\@startsection
	{section}%                          % the name
	{1}%                                % the level
	{0mm}%                              % the indent
	{-0.6\baselineskip}%                % the beforeskip
	{1mm}%                              % the afterskip
	{\LARGE\color{PNPI}\bfseries}}    % the style
\renewcommand{\subsection}{\@startsection
	{subsection}%                       % the name
	{2}%                                % the level
	{0mm}%                              % the indent
	{-0.6\baselineskip}%                % the beforeskip
	{1mm}%                              % the afterskip
	{\Large\color{PNPI}\bfseries}}    % the style
\renewcommand{\subsubsection}{\@startsection
	{subsubsection}%                    % the name
	{3}%                                % the level
	{0mm}%                              % the indent
	{-0.6\baselineskip}%                % the beforeskip
	{1mm}%                              % the afterskip
	{\Large\color{PNPI}\bfseries}}    % the style
\makeatother
\usepackage{url}
\urlstyle{same}
%%%%%%%%%%%% Здесь начинается ваш постер %%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}
	
	% заголовок
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{top.png} %логотип
	
	%\vspace{4ex}
	\vspace{2ex}
	
	\begin{center}
		\parbox[c]{0.8\textwidth}{
			\centering
			\Large
			\sf
			\color{PNPI}
			\bf
                        Как же называется эта наша работа
		}
\end{center}
% перечислим авторов
\begin{center}
  \parbox{0.9\textwidth}{
     \small
     \begin{center}
     Аффтор А.А$^{1}$, Соаффтор Д.Д$^{1,2,3}$\\
	$^{1}$Петербургский институт ядерной физики им. Б. П. НИЦ \flqq{Курчатовский Институт}\frqq, Гатчина, Россия\\
	$^{2}$Объединенный институт ядерных исследований, Дубна, Российская Федераци\\
	$^{3}$Московский физико-технический институт (государственный университет), Научно-образовательный центр «Бионанофизика», Долгопрудный, Россия\\
	\textit{e@ma.il}
    \end{center}
  }
\end{center}

\vspace{1cm}

% собственно, пора уже и текст написать!  То есть скопировать
% откуда-нибудь из ваших предыдущих текстов.

% три колонки
\begin{multicols}{3}

\large

\section*{Введение}
\label{intro}

Некое крутое введение...

\begin{figure}[H]
        \centering
        \begin{minipage}{0.85\columnwidth}
                \includegraphics[width=\columnwidth]{graph-quality}
        \end{minipage}
        \caption{Про паршивость графики в научных статьях...}
        \label{scigraph}
\end{figure}


\section*{Методы}
\label{methods}

Теперь тут что то про методы...\cite{Abraham2015}

\section*{Результаты}
\label{results}

А где же наши результаты то...

\section*{Выводы}
\label{conclusions}

Выводы должны быть где то тут...

\section*{Благодарности}
\label{aknowlegments}

А тут те кто нас таки поддержал...

\let\emph\relax
\let\textbf\relax
\let\mono\relax
\normalfont{\printbibliography[title={Библиография}]}


\end{multicols}

\end{document}
